俄羅斯總統普京稱將會復修中國東北俄羅斯歷史遺蹟 中國會協助

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

俄佬準備背插一刀了?

7/9機場更新 求求大家

支爆就有得食埋東北d地了

收復中國東北

普京原來都係搬吉黨之流

實現當年嘅計劃

黃俄羅斯